$2000 藍芽喇叭有冇推介

係咪買BOSE 冇死
B&O 好唔好
屋企太多JBL 唔想再買JBL
大家有冇咩推介

A1啦 好正

個樣好似柒柒地
不過好多人都話正
但B&O 邊到有

用開bose

十隻小米

Harman Kardon Onyx Studio 3 Go & Play

Edifier s880db

用緊，唔錯。 但外型差d

誠品、衛訊都有，我上次在誠品有八折日，1600，正！

LOGITECH MX SOUND